一隻警犬對武漢肺炎病毒測試呈陽性

漁護署表示，有關個案涉及一隻警犬隊香港國際機場行動基地的德國牧羊犬，領犬員為確診者。漁護署為狗隻抽取的樣本，對測試呈陽性反應，但牠沒有病徵。警犬已被送往港珠澳大橋香港口岸動物居留所檢疫和獸醫學監察。發言人強調，現時未有證據指出寵物在人類感染新型冠狀病毒中扮演傳播角色，寵物畜養人士不論任何情況，都不應棄養寵物。

狗狗咁可愛無辜架

汁 :RTHK

狗都係警犬 一樣抵死

建議改稱呼「一隻真警犬」

貓狗會唔會傳俾人

警甴真係累人累物 陀衰家
俾著係我吞槍死咗去算